MOMOLAND香港見面會少少個人睇法

覺唔覺如果4月4到唔到場既人冇資格再開MOMOLAND POST

55

岩

同意

啱 好同意

支持

導清好波

agger

事實就應該係咁

亞博門口：

yes

無錯

你到場 我企係到比你任打

各位到時見
不見不散

你係到至好wo..

算把啦
全連登除咗你仲有邊個飯mml
btw mml粉有冇名叫

收到風ikon d 女fans會去擲雞蛋

韓場都坐唔爆
海外撚有咁多FANS咩

牙軒竟然企cemtre

merry-go-round

我就係全世界第一M我就係全世界第一 MOMOLAND❤粉絲

話時話真係冇乜人入場睇…我頭先無聊按10連位都仲買到a行中間……早知唔咁急買啦，第1日買啲人hold住哂唔係買搞到我買咗e行

究竟baam同bboombboom之後仲有咩做？

吓😲 係香港咁冇人氣咩
唔通真係得我係 真心粉絲

新歌

係

你momoland黑

起我底
我開左成年 MOMOLAND❤post 推廣 你話我黑佢地?

黎開娛樂台的 有邊個唔識 MOMOLAND❤

我可以幫佢地頂1,2粒

同時多左更大堆人好憎MOMOLAND

我子彈都同佢地頂呀

邊冇可能

爛啦死on9

勁

千四蚊換次摸手仔機會 其實幾抵

你又知我冇睇

1400/9×2=幾多
我可唔可以淨係要yeonwoo,nancy

支持導清

我一定要近距離見Nancy❤

爛啦垃圾死變態

通常1~2秒就拍全隊

廢事比人起底 唔po啦

想拍yewoon 個波

唔小心渣左去NANCY個屎忽

咪on9啦

以我經驗最少9秒

爛啦色情狗

我要埋大口珍同大耳西

佢話冇錢食牛肉
想瘋狂帶佢去食牛肉

佢假飯唔好比佢呃到
Btw merry-go-around

邊位

我一定到

呢句真

咁應該係少人睇既場
差唔多滿座D STAFF趕人走

將觸感記住返屋企打j既時間都冇

我都係9秒拍曬11個

fan喎 咁都唔知

拍完即入廁所打J啦

用左手拍妍雨 右手拍NANCY
其他唔拍
完場沖入廁所
兩隻手一齊打

岩岩數多次，原來係12秒 快到有d成員拍完都無印象有拍過

你個碌使咩用兩隻手

兩隻手都包唔晒成條

現任真。樓主

淫婦

飛已買

真

MML佬吔屎啦

g持層主

用下腦都知 1秒1個啦
導清條傻鳩一定冇睇過演唱會
一係就個傻有問題

你都係傻鳩

周街叫人老公

到時希望可以見到MML佬真身
然後對住叫大叫 我愛Yeji

who?

邊伯賢我老公

訓先

我愛❤Nancy

到時邊個叫我愛Nancy❤ 個個就係我

嗯岩

估唔到你咁煩膠都係0

你記得用中文大叫我愛nancy,咁應該一定認到你

你去先講啦

驚你到時笠水

做ikon私家雞

好難信你
係人都可以話自己買左飛啦

屌你咩
你講完呢句 仲邊有人敢大叫我愛Nancy
唔驚被人誤以為係你

我就唔信個個都上連登

未驚過

我已經唔敢大叫我愛nancy先

渣ga

被人誤以為係mmld佬就死梗佢咁多人反

真 咁多仇家 分分鐘個我字都未嗌出口已經俾人拖咗去後巷

印度佬呢招高

到時比你地見識下咩叫一個打10個
多多咁黎 一車車咁出返去

最後個會場得返我 可以同 MOMOLAND❤影相

睇你表演

係驚比人點錯相po左上黎

你真係好痴線

我係後台同NANCY做愛

比車撞啦 死on9仔

HAHA